近千黃店周末舉行「10.10全民感謝日」；黃洋達：黃色經濟圈會真正傷害香港根基；陳雲：黃色經濟圈是歧視，無家教、無品。

黃洋達：
其實對於黃色經濟圈，來自共匪的批評不多，主要的批評是來自熱狗和國師。
為什麼？
因為我們真的關心香港，我們知道什麼事會真正傷害香港根基，我們半絕望地期許香港還有救，不願看見香港死於愚昧。
一心想要殖民換血的共匪，看見你們做自殘蠢事，只會旁觀冷笑。

陳雲：黃色經濟圈的政治立場歧視。泛民支持者的德性，就是有風使盡𢃇、得勢不饒人，只要不是犯法的就做。香港的歧視條例，只是包括性別歧視、殘疾歧視、家庭崗位歧視及種族歧視，並未包括政治立場歧視。但並不是說，我們可以歧視政治立場，肆意批鬥，實行黃絲民主專政。不將政治歧視、宗教信仰歧視寫入法例，是因為無法公平 執行而已。
於是，就有基於政治立場歧視的黃色經濟圈成立，香港人七嘴八舌講起來，大家面不紅心不跳，竟然毫無羞恥之心！
香港人，確係好嘢。普世價值？贏選舉就得啦，仲講普世 價值。那些口講普世價值的人，原來無傳統道德觀念的，無家教、做人無品。
（我今日在網台說，很多人不會因為共產黨而移民，但會 因為黃絲而移民。）

中共最驚反共本土建制派既成立

其實唔需要好激

香港人需要有自己經濟圈

先能維持自主

支持黃店係最基本嘅事

希望大家真係抵制垃圾藍店唔好再食

盡量去like 同幫襯黃店

呢個時勢肯表態嘅店鋪唔容易

只要唔系部部電視機都長開播住既ＴＶＢ

唔理乜店都可幫襯

熱青城班垃圾

望到樓主就知樓主連軍曹都未有得做

好人經濟

呢兩條傻閪而家扮都費事扮

熱狗反對
證明又做啱喇

美心都冇播tvb 熱狗要多多幫襯

禮非 從來冇系ATV落廣告（凈系TVB ）
我梗系唔會幫襯

真心真係基本嘢！

膠都廢事俾.

熱狗你自己的好人經濟圈呢

投票係咪政治立場歧視